有冇巴打今時今日仲重到煲緊3DS?

你地玩緊咩game
老任放棄咗部機未

我 但玩美版 冇咩game

2019年仲有好game 出
之前老任話兩個市場唔同
兩個都會做
希望真